只要你地爭取到雙普選. 再聽埋我爆既另一半大鑊, 就會好似完成左既jigsaw puzzle咁睇到晒成個picture

真相包括埋個實驗室,病毒等好多好多事件既來龍去脈
有好多你地而家睇到ｒ撚晒頭，唔撚ｍａｋｅ ｓｅｎｓｅ既野
一聽完真相你地就會頭上彈個燈炮出黎話：係啵，點解我諗唔到既呢！
其實真相比你地班山埃陰謀論專家諗既簡單得多, 並唔係D咩計中計中計中計, 姐係唔係D咩柒到話689係幫英國mi6做野既中國地下黨員咁

總之真相某程度就係D咩陰謀背後節目,大紀元報紙, 所講既野完撚全相反

因為真相比大家想像中簡單得多
可能已經有係某個討論區既某個會員屎忽撞棍估撚中左一部份
我可以講既係咁多
呢半年我睇左咁多個反共討論區既post得一個會員係估中左
仲要係呢幾日先估中

講你就講

講少左最重要既一樣野
就係被自殺既真相
我會講埋比你地聽除左殺人魔警之外, 仲有咩人會掟手足屍體落樓
比迫供魔警誤殺再掟落樓既屍體, 都唔知有冇一半

國安，中聯辦特別 task force，廣東省部隊

顛佬食左藥未